特價賣11/3 supper moment 演唱會飛x2

屋企有事去唔到

原價$680/1
而家$1000兩張

tg: @ldyok

push